其實香港普選問題一字咁淺

其實香港普選問題一字咁淺

就係某主席一時衝動, 應承左比香港2017直選, 但後來新主席唔認數,
就諗條絕橋出來推831, 搞場大龍鳳, 最後等香港人自己否決左佢.

建制等埋發叔好明顯睇得出唔係巧合, 根本"袋住先"都係假議題.

咁831字面上都符合基本法普選特首要求，不過係收到最緊，候選人一定係中共掌握之內，其實從頭到尾都冇諗過香港會有真普選啦